* Ctrl + Left/Rigth => перемещаться по словам
* Shift + Left/Rigth => выделить символ 
* CTRL + Shift  + Left/Rigth => выделение по словам
* CTRL + R => заменить выделенное текущего документа
*  CTRL + SHIFT + R => заменяет во всем проекте
* CTRL + D => дублировать выделенное
* ALT + курсор мыши => мультикурсор
* ALT + J => перейти к следующему выделенному совпадению
* CTRL + ALT + SHIFT + J = перейти ко всем выделенным совпадениям
* CTRL + F  => искать в текущем документе
* CTRL + SHIFT + F  => искать во всем проекте
* SHIFT+SHIFT = глобальный поиск по всему проекту
*  CTRL + ALT + L => форматирование кода
* rsf - создать функциональную компоненту